先搞內憂 再搞外患

琴日西環上環夢遊既兄弟
我雖然琴日未到做最前排既tank
但係都係偏前既位置
所以我都明大家可能會灰心
覺得元朗仲緊要過勇武食子彈
我而家咁講亦可能會俾人屌到屎忽開花
但係！
我覺得而家處理元朗問題優先度係大過跟進西上環
原因係琴日第一次向公眾帶出臨時立會呢樣野
而元朗事件引起咁大回響好大程度係因為警察唔做野
個劇本已經寫好 就係由得班黑社會為所欲為玩幾日
到局勢最混亂再由警察出動 正義清場
挽回市民信任
所以如果我地可以搶係佢地之前控制局面（當然需要有犧牲既覺悟 同埋難度極高）
對臨時立會同社會輿論會有決定性既幫助
到而家其實仲有好多市民係抱住反正燒唔到我既心態
而元朗事件正正顛覆左佢地呢個思想
所以話如果成功處理內憂
基本上可以話以後都唔會有民意逆轉既擔憂
而另一點就係 大西北真係有唔少兄弟出黎
如果因為咁既事令佢地卻步
對戰力都有影響

所以元朗問題唔只要處理 仲要快
我請琴日既勇武唔好灰心 忍一忍
大家係絕對唔會忘記721發生既事
同埋你地既血汗 抗爭唔係食快餐
一步一步累積上去 我地始終會成功

上環，元朗，是同一埸戰爭的2個戰役，係敵人向我們同時發動2處攻擊，不要洩氣，重整反擊吧！